賀歲盃費托之追星犯眾憎

【賀歲盃】費托賽後返酒店 球迷欲索簽名與酒店職員爭執 警列糾紛處理

今日賀歲盃比賽結束後，鳥栖砂岩球隊返回酒店時，陣中球星費蘭度托利斯未有與在場30、40名球迷簽名，直接回酒店房休息。現場消息指，晚上9時許，其中兩名球迷進入酒店報稱訂房，但拒絕向酒店職員提供個人資料，並繼續在酒店不同樓層流連，欲等候球星簽名。

費托嚟咗香港幾日就肆虐咗幾日 唔知有幾多守規矩規矩嘅巴打比佢哋搞到簽唔到名影唔到相 有冇其他苦主出嚟講下 聽講佢哋已經唔係第一次 每逢有球星嚟都會搞事

好似仲有條女
有冇ig /fb ?

以上幾條友都幾面目可憎下

依個真喺唔知

推